我在旺角，呼籲手足唔好戀戰

又唱歌又齊心又追刀手，勁呀！
不要戀戰。

1

2

3

幫推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

4

5

6

7

8

9

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

10

走啦圍捕呀